[正式追究] 發夢有公務員講：FAX去公務員事務局投訴，警察會無得撈，無退休金，仲要坐監

公務員事務局
傳 真 : 2868 5069
電 郵 : csbcomp@csb.gov.hk

以下係夢境資料，隱約記得：
1. 投訴警察開槍, 過份使用武力, 執法不公, FAX + EMAIL, 之後會有人跟進, 勁過警監會好多, 未過試用期警察多數88加刑事 , 舊制既公務員隨時連退休金都無埋
2. 必須寫清楚警察名同編號 (用呢條link查)
3. 要用正式方法送佢地一程, Fax + email 最好, Email 補資料, 呢個直接影響升遷甚至炒人，要開board, 唔好用1823
4. 可以叫議員寫仲快處理, 列為Urgent 處理

推

不能停

推撚爆你

push

Csb咪又係射返個波比監警 你不如打埋去1823

Push

狂推

仲嚴重過監警會

記你老母

全部不能停

push係未都send

其實所有渠道都要做
好多個極細既影響力可能真係會做到影響

我傾向相信夢境入面既公務員朋友
fax + email 都唔使幾多分鐘, 做到就做啦

大力推

tvb膠劇救港

發夢見到地鐵站被胸襲擊個個俾女權圍

可代fax

Infinite fax

push
記住推埋另一個

PopCorn 竭誠為顧客提供最優質的購物消閒空間，
顧客可於 PopCorn 顧客服務中心享用以下服務：

本地傳真(只限發出)

林奠：球證、旁證、足協、足總、足委，全部都係我的人，點同我打呀？投訴？

冇成本嘅野怕乜做, 一個dept做一樣都夠佢地有撚排煩

一個人發可能無用

但因應近排發生嘅事

再加上如果我哋個個團結咁發

無得論到佢哋唔理

大家既然都已行到今時今日咁嘅地步

簡單發個e-mail / fax 唔會太為難大家啫

csb大啲嫁

可以做到嘅做左先

pish

不推不是人

呢個真

發夢聽到

push!

無錯，就算無用都無乜成本

PUSH

巴打整張文件出黎

我地可以用以下呢個app手機fax
每日有幾張免費不用錢

Extracomm Inc. 的「FAX852 - 手機傳真」

唔洗出去fax

有冇朋友寫個template 黎

第一個投盧
包庇下屬

巴打整張文件出黎

我地可以用以下呢個app手機fax
每日有幾張免費不用錢

Extracomm Inc. 的「FAX852 - 手機傳真」

唔洗出去fax
0成本

Sor 我成個警隊都想表揚,係咪就咁寫警隊
另外有無巴絲幫手提議幾個值得特別表揚既人俾我

有template會高效率好多

個乜鳩協會咪又係捐番俾佢

上

收到就開case 幫手fax啦屌

依家有邊啲人要清算

唔好傻 佢唔係大哂

發夢聽到人講
神槍手俞頌豪
指導者Alex Wai
行動指揮港島總區高級警司吳樂俊

google freefax已經好多

影不到警員number 呢點點拆

快！

唔係佢大咪西環大囉，再唔係咪支共囉，咪又係自己人

lets goooo

呢個要推呀

有閪用咩官官相衛

👍

麻煩it 朋友整個bot 出嚟，反正死黑警犯來犯去都係果幾條罪，整個bot 出嚟高效率d，唔係既話三萬個黑警，我地有排投訴
唔該晒

Pish

佢地得3萬人，呢幾日要做良好市民

幫推

沙展 22

所以班速龍同防暴通常都冇編號
CID又唔撚show pass

推撚爆佢

pushhhh

This is hong kong not china
Not yet

啲紀律部隊老屎忽最驚呢啲

比狗打過有證據知點做喇

推，一齊send

唔好推

輕輕一推

幫推抗爭手語

求it高人整個bot出嚟加快效率

Omb 機制唔係投訴唔到警犬架咩？

一個都不能有長俸 一個都不能有好日子！

FAX機全面進場

最後 魔鬼隊贏定 少林隊贏？

朱經緯份退休金咪仲係度

推咗先！有冇template!

掉磚頭果個白衫暴徒呢

Not yet

唔理有冇用搵人試咗先

推!!!
唔好放過班有牌爛仔!!
佢地秋後算帳學生!!
一齊同佢地好好算帳!!

力推！

唔使發夢, 肯定會跟進

呢個POST 應該置頂

想睇下班黑警夠唔夠膽去csb到捉人打

路過個陣問人聽返黎

ACP係公務員事務局查係因為憲委級人員(警司或以上)不受Cap232A規管，受公務員事務局規管
所以我都有懷疑佢會唔會受理，不過你可以試下嘅

留名等template

需則未必影響到班狗
但係你fax得去就要開file
一日睇咁多黑警case
班公務員睇睇下都不齒班黑警所作所為

出嚟吖 自由閪

人手置頂

光頭趙薇贏

推爆佢

先推爆蝦細路既 - 沙展22

最有效係一個一封

官官相衛唔會理你，推去國際層面可能仲實際

推！當程序收班爛仔皮！

hi 22號沙展

推！

公務員出手

監警啲成員唔係前警察就係建制派

推爆佢！ 唔撚理係公安係警犬全部同我去死

而家最撚on9係班黑警唔撚show 委任證

有無email template 🙏

電影 主角光環。
現實，林奠：踢傷曬我隊員，暴徒，拉曬返去。最後都係魔鬼贏

無犯法怕什麽！！！
係時候要兌現呢句喇！！！

海外巴絲幫手

文宣組加油呀 但呢啲都係政府部門會唔會....

推爆你班狗

推推推推推

要推

不能停，撚狗行動正式開始，我最中意同狗玩

推 投訴埋d無證便衣唔該

做好分工
不打飛機 不割席 不篤灰
場波未踢完

Ombudsman 啦，答到佢地天荒地老

PUSH AH DIU

大家唔好掛住推，記住要幫手做野先有！

想問包庇反黑唔show委任證個阿頭咩no.? 呢個最易入

出個template 會更加多人send

直接投訴呢樣野 ，申訴專員會點？

唔推唔係人

我覺得最易記嘅警員no係沙展22

自由閪係咩意思
係咪即係辱罵女性性開放？
意指女性性器官自由任男性使用？

我好不安

推到佢地冚家剷

大家記得backup佢地響網上鼓吹暴力事件既證明

上次講八婆已經被譴責，係pp門口屌人老母仲唔係對女性極大㑄辱

推 我都覺得會有用

有咩用。大家政府部門，咪又係唔會有事

唔好咁天真啦

汽車推推

唔能只讓我知道

推
以為做有牌爛仔就唔洗代價？

一定要推

推，一定要解封1001

推
今晚send

今次晤知有幾多隻狗仔要入去探朱經緯呢

有計

照試

文宣組有無template同人物資料list?
同埋如果email洗唔洗附上片段咁樣?

一齊坐啦仲探

羅瑞深 先生 高級警司(投訴警察課) 2860 2343
ssp-capo@police.gov.hk
王信誠 先生 警司(投訴警察課總部) 2860 2766
sp-hq-capo@police.gov.hk

范楚芬 女士 高級警司(監察課)1 (服務質素監察部) 2860 6588
ssp-ib-1-sq@police.gov.hk
賴碧娥 女士 高級警司(監察課)2(服務質素監察部) 2860 6562
ssp-ib-2-sq@police.gov.hk
(懸空) 警司(監察課)1 (服務質素監察部) 2860 6582
sp-ib-1-sq@police.gov.hk
周樹勳 先生 警司(監察課)2 (服務質素監察部) 2860 6577
sp-ib-2-sq@police.gov.hk

麥衛文 女士 總警司 (投訴及內部調查科) 2860 7000
csp-c-iib@police.gov.hk
古展鵬 先生 高級警司(投訴及內部調查科) 2860 2760
ssp-c-iib@police.gov.hk

郭柏聰先生 港島總區指揮官 2860 1001
rc-hki@police.gov.hk
呂錦豪 先生 港島總區副指揮官 2860 1002
drc-hki@police.gov.hk

吳樂俊 先生 高級警司 (行動)(港島總區總部) 2860 1005
ssp-ops-hki@police.gov.hk
周詠儀 女士 警司 (行動)(港島總區總部) 2860 1008
sp-ops-hki@police.gov.hk

查詢 - 警察熱線 香港警務處 2527 7177
pprb@police.gov.hk

用下個腦先做野 咁都有用

簡簡單單試下水溫
就沙展22號啦

我地城市係行制度唔係人治，所有野都會跟程序做

但我哋點揾到開槍隻狗嘅number 佢哋上哂gear根本睇唔到樣同冧把

推！聲大大呀屌班黑警老母

可能會官官相衛,不過做咗先算

Dear Sir / Madam,

I write to make a formal complaint on the following cases.

1. Hong Kong Police：「Get Out. Fuck Your Mother. Freedom Pussy.」

2. Moving speech from an unarmed protester to police

Police Response：

3. Multiple Police Attacked an Unarmed Teenager

4. Undressing Female Protester Forcefully

5. Police being unrelenting even protesters are leaving

6. Without any proper warning* or any imminent threats, HK police aimed at protester’s head and fired

* Only after showing a flag with written warning on it and yet failed to disperse the protesters should the police fire.

Although the “Police firearm rules” is not made public, generally speaking, police should NEVER aim for head to curb violent act. Even beanbag gun should be only used below thigh regions.

7. Even foreigners have no escape. Sitting still but still got shot with pepper spray at a close range.

8. Ignoring the freedom of press with「記你老母」

9. Refuse to give way to ambulance. Negligence of citizens lives and violation of law.

According to “Police General Orders” 27-02：A police officer shall not delay the administering of medical aid or the conveyance of a victim by ambulance to a hospital or clinic.

你咁講，777都係啦

呢件不得了細路都蝦

官僚架構用一層壓一層玩法隻鑊邊個孭

同問

全港警犬闔家富貴 留係大灣區共享榮耀

班狗入去成立復仇者聯盟

朱經緯當年結果係點

集中煮死邊幾個，有無list

警file 會花 本來見board 身家清白 都可以同d 有學力嘅fight 下

而家record 花咗好難升 特別係而家唔缺警察人員 只缺聲望嘅情況下 仲為咗士氣去內部升散仔？緊係唔會

而且你知吸大sir d 衰嘢 d 大sir 升你上去唔驚你督爆佢自己上位呀 予其俾你督爆不如犧牲你先啦

所以pc 仔你真係諗真d 撲出去為咩呀

嘩屌，呢個無得頂丫

推啊！大家一齊做！

輕輕推

巴打

兩樣做哂得唔得呀

唔理最後做唔做到嘢，但係有少少效嘅大家就要齊心做咗先
如果冇效？當浪費佢哋人力囉

整合拓展

最好乜都唔做，等天收佢地好唔好？

推 陣間整

公務員事務局
係高級高級公務員壓9啲低級公務員用
外人投訴好似冇乜力同可以唔受理
樓主真係發緊夢

推！！

呢個真係堅無用
Csb射返個ball俾police自己搞
同埋應該係csb eo負責
而大部分後生eo其實都係反送中
唔好加大佢哋workload la

所以要投訴就直接去police個網投
等狗仔自己處理返

真係會開file

佢地真係驚被人投訴架

無乜成本，又可以玩嘢，點解唔做？

推撚到班黑警收皮

有冇人可以列番每單case 個警員編號同事件
等大家可以一人一信

推
唔只前線開槍果啲
最重要班畜龍小隊
一開始撻個後生落地段片有晒樣, 有冇人起到底出黎?
班畜龍小隊先係最狼死打人

有冇實際計劃點做

推爆呢個！！！一定要追究到底

推到畜龍 比人炒

aggrrr
我相信公務員有人撐我哋
只要佢哋肯揸正嚟做就得

巴打可唔可以同op開個新post畀人跟住個template 做嘢
應該會多啲人睇到

推！！！佢地一定更加唔敢show證

無錯

警犬同紀律部隊底一花就可以收得皮
落左P FILE 一定有影響, 跟一世架

隨時acting都無得act

好撚多唔知咩人話冇用冇用、去警監會
真係唔知咩居心，send個email要幾多時間呀？

相信公僕啦
最好比多d information
唔夠料好難做架

點解會有咁多人出聲話無用，無成本既樣點解唔做先

警監會自己查自己 你話呢

大家唔好唔記得網上話殺人果啲警犬啊

冇用架 csb根本無得干涉
除非係police查完之後話有狗違規
Csb先會跟進

發夢 做過其他位 成日收csb refer嚟嘅complaint

長期頂置！

唔出示委任證，我分辨唔到係警察定有人冒警
而且佢地對手無寸鐵既市民使用武力，真正警察只會使用高一級武力，有更大客觀證據相信佢地係冒警

不合作運動, 係唔係就係要咩都運動, 癱瘓佢地email fax算唔算?

發夢周公同我講, 如果想做, 可以有得copy and paste 就會多人做D

由於警察編號會重用，個database有好多名其實都唔準確
咁嘅情況仲有冇得舉報？

幫唔到d咩，輕輕一推

搞撚咗死刑台言論條友未

呢個要推

我意思係話班友乜都新冇用、要人投訴就去警監會
我同你係同一個意思兄咖巴打，cc多次去公務員事務局

玩撚殘班冚家鏟

最緊要個底花左

發夢夢見 開槍黑警 係呢個先岩

有冇template

握

推！！！！

呢個必須推細路女 律司都敢烚

不能認同更多 心態100分

Pudh

piah

推爆佢
屌你班黑警準備接受社會制裁

沒有一隻警犬是無辜！

推推推

警蟲警屎

大大力咁推

開返個Group~將D有片，有圖，有証據既狗
一個一個清算
逐個執齊晒資料再send email
一個都不能少

但會唔會話資料唔夠唔跟進？

投訴電話接駁完冇人聽！

謝謝閣下的電子郵件，有需要的話，我們會盡快給你回覆。

公務員事務局投訴組

（以上為電腦自動發出的訊息。）

始終無名無number
好易有理由唔跟進

Push

［615百萬人齊歌頌］有冇可能可以順便破埋健力士世界紀錄

記得用英文出，等佢英文覆
然後班毅進都要用英文答諗起係咁google琴最後可能i can’t find the right words

推到班食屎狗收皮

Pushpush

大家唔好咁多手 一人一份好喇

齊心協力send爆佢

屌想投訴班警犬唔出示委任證
但佢唔show又冇佢number
點做好

投訴佢地上司

發夢夢見自己係政府部門做，
政府收到投訴一定會按足程序處理，雖然可能hea覆或拖你好耐。

快馬加鞭

法國黃背心運動的 8 堂課

警監又好 樓主個講法又好 仲有法庭嗰邊 每個方面都一定要事後比佢知 過份暴力 唔係冇後果
開槍嘅唔係執法 係畜意謀殺!

推, 最鐘意做實事POST

如果有template會多好多人做
有冇巴打整合一下，有齊資料，片，時間地點人物既投訴format

邊會有用，成個政府宜家都大陸化，好多黑幕！

片入面開槍條友應該係下面條link呢個中坑先啱
姓俞個條友純粹係網上講風涼話
唔好點錯相

你係三毛

推
推到佢地全部hihi

[呼籲]發覺好多黑警del晒自己fb passing out啲相

少你兩條

推 記得睇片搵名 號碼

樣都得？

我改咗少少:
大家盡量用英文啦 班仆街欺善怕惡 見到你用英文都淆

Subject: Letter of Complaint for HKPF Misconduct in Public Office (MIPO)

Dear Sir / Madam,

I am writing to file a formal complaint on the following cases happened on 12 Jun 2019.

1. Hong Kong Police：「Get Out. Fuck Your Mother. Freedom Pussy.」

2. Moving speech from an unarmed protester to police

Police Response：

3. Multiple Police Attacked an Unarmed Teenager

4. Undressing Female Protester Forcefully

5. Police being unrelenting even protesters are leaving

6. Without any proper warning* or any imminent threats, HK police aimed at protester’s head and fired

* Only after showing a flag with written warning on it and yet failed to disperse the protesters should the police fire.

Although the “Police firearm rules” is not made public, generally speaking, police should NEVER aim for head to curb violent act. Even beanbag guns should be only used below thigh regions.

7. There is no exception for foreigners. The person in the video was sitting still but still got shot with pepper spray at a close range.

8. Ignoring the freedom of press with「記你老母」

9. Refuse to give way to ambulance. Negligence of citizens lives and violation of law.

According to “Police General Orders” 27-02：A police officer shall not delay the administering of medical aid or the conveyance of a victim by ambulance to a hospital or clinic.

From the above videos, we can see that the HKPF is abusing their rights and adversely affecting press freedom, which is one of the core values of Hong Kong. It is hoped that you could look into the case immediately and a reasonable explanation or other follow-up action is highly appreciated.

Thank you so much.

Yours faithfully,
XXXXXXXX

推撚到黑警仆街

冇fax機 幫推

豬閪 推！

有關行政機關濫用權力
二戰末期，納粹德國敗局已現，佛斯曼醫師、門格勒、拉舍爾三人的命運也隨著戰爭快速流轉。1945年時，拉舍爾因犯罪而被處死，和被他殺死的許多人一樣，葬身於達豪集中營裡。而門格勒假扮成一般士兵，躲過追緝後流亡到南美洲，直到1979年在巴西意外溺斃後才被確認身分。而始終堅持人性的佛斯曼醫師則在戰火中存活了下來，1945年時游過易北河後向美軍投降，戰後以泌尿科醫師的身份默默地生活著。在惡魔的年代結束之際，三名醫師分別擁來了他們各自的結局……

左上圖：將人浸入冰水當中，藉此研究在低溫下人體的反應；左下圖：故意讓小孩感染結核菌，並切除腋下的淋巴腺，測試人體的免疫力；右圖：紐倫堡審判中，對卡爾·勃蘭特（Karl Brandt）醫師的審判，他被控同意並參與非人道實驗和其他戰爭罪行，最後被判絞刑。
用屍體換來的規範－紐倫堡守則
堆積如山的屍體、骨瘦如柴的幸存者，那些泯滅人性的實驗震撼了全世界。1948年在紐倫堡進行的醫師審判，被告的醫師之中，不乏知名的科學家，如施靈（Klaus Karl Schilling）曾是國際瘧疾研究聯盟的成員，戰時卻刻意讓一千多名囚犯感染瘧疾來進行科學研究。科學家在戰爭期間荒唐的行徑，讓美國醫師里昂·亞歷山大（Leo Alexander）動筆起草人體實驗中應有的道德規範，也就是今日我們熟知的「紐倫堡公約」，寫明了醫師在任何情況之下，都不得傷害受試者（除非受試者就是醫師本人）。而1964年在芬蘭舉辦的全球醫師大會更提出「赫爾辛基宣言（The Declaration of Helsinki）」，說明了受試者有絕對的權利了解實驗內容，保障了受試者「知情同意」的權益。數十年的努力之下，美國和其他國家都誓言杜絕非人道的臨床實驗，全世界都認為這種惡魔般的人體實驗不會再出現了。
行政機關濫權者請接受審判

巴打好野

繼續推

停不了

支！持！

推到黑警收皮

唔講咁多，推推佢先

入埋個警司 話唔洗d o靚比委任證 片都有埋

無fax 機可以down fax app

乜都可以試下，只要有少少機會都唔好放過，諗下大家流既汗同血

潑咩冷水呀，部門都暗示曬，你仲唔識醒目，係到on99放負，三毛定真on9？

局腸級管唔管到?

炒晒d黑警

有冇template?

半個鐘推一次

推，有無template

有冇資料大整合 方便大家一齊send

留名

推撚爆

樓上巴打提供
Subject: Letter of Complaint for HKPF Misconduct in Public Office (MIPO)

Dear Sir / Madam,

I am writing to file a formal complaint on the following cases happened on 12 Jun 2019.

1. Hong Kong Police：「Get Out. Fuck Your Mother. Freedom Pussy.」

2. Moving speech from an unarmed protester to police

Police Response：

3. Multiple Police Attacked an Unarmed Teenager

4. Undressing Female Protester Forcefully

5. Police being unrelenting even protesters are leaving

6. Without any proper warning* or any imminent threats, HK police aimed at protester’s head and fired

* Only after showing a flag with written warning on it and yet failed to disperse the protesters should the police fire.

Although the “Police firearm rules” is not made public, generally speaking, police should NEVER aim for head to curb violent act. Even beanbag guns should be only used below thigh regions.

7. There is no exception for foreigners. The person in the video was sitting still but still got shot with pepper spray at a close range.

8. Ignoring the freedom of press with「記你老母」

9. Refuse to give way to ambulance. Negligence of citizens lives and violation of law.

According to “Police General Orders” 27-02：A police officer shall not delay the administering of medical aid or the conveyance of a victim by ambulance to a hospital or clinic.

From the above videos, we can see that the HKPF is abusing their rights and adversely affecting press freedom, which is one of the core values of Hong Kong. It is hoped that you could look into the case immediately and a reasonable explanation or other follow-up action is highly appreciated.

Thank you so much.

Yours faithfully,
XXXXXXXX

推爆

陰功咯
毅進仔咁就發撚完升官發財夢
庇護工場需要你

加油
一定要俾班仆街知做完陰質野會有代價

an?

Subject: Letter of Complaint for HKPF Misconduct in Public Office (MIPO)

Dear Sir / Madam,

I am writing to file a formal complaint on the following cases happened on 12 Jun 2019.

1. Hong Kong Police：「Get Out. Fuck Your Mother. Freedom Pussy.」

2. Moving speech from an unarmed protester to police

Police Response：

3. Multiple Police Attacked an Unarmed Teenager

4. Undressing Female Protester Forcefully

5. Police being unrelenting even protesters are leaving

6. Without any proper warning* or any imminent threats, HK police aimed at protester’s head and fired

* Only after showing a flag with written warning on it and yet failed to disperse the protesters should the police fire.

Although the “Police firearm rules” is not made public, generally speaking, police should NEVER aim for head to curb violent act. Even beanbag guns should be only used below thigh regions.

7. There is no exception for foreigners. The person in the video was sitting still but still got shot with pepper spray at a close range.

8. Ignoring the freedom of press with「記你老母」

9. Refuse to give way to ambulance. Negligence of citizens lives and violation of law.

According to “Police General Orders” 27-02：A police officer shall not delay the administering of medical aid or the conveyance of a victim by ambulance to a hospital or clinic.

From the above videos, we can see that the HKPF is abusing their rights and adversely affecting press freedom, which is one of the core values of Hong Kong. It is hoped that you could look into the case immediately and a reasonable explanation or other follow-up action is highly appreciated.

Thank you so much.

Yours faithfully,
XXXXXXXX

仲有唔出委任證果班呢

冇左份狗糧可以乞食去養全家

絕對要做

好文必須推

puah

推到班賤種死

一定要推！

推爆死黑警

勁力推

希望個個都會fax去

Mon緊post既警察 就快到你俾人表揚啦
支持香港警察

哩個堅要推！

強烈推

留名學下野先

誤會

推 最好有個黑警list

Push撚爆你

好多惡夢

lm follow

快

大大力推

推上去

雖然覺得可能蛇鼠一窩 但都試左先

就算告唔入 叫班PK 黑警回下文都好

p

會唔會自己人查自己人?

唔可以放過佢地

推
自作孽不可活

紀律部隊好似唔受公務員事務局管，之前有單海關食蛇投訴，佢都話要同海關投訴科講，佢地無權管

Po已開
感謝巴打幫推

整左set常用《抗爭手語》請大家幫手傳播！！

6月13號 朝頭早， 咪有個人隻腳kick咗喺調景嶺地鐵站度 嘅， 之後三四隻警犬 夾硬扯佢隻腳出嚟， 狂扯開佢塊紗布， 掉佢落地下撞到 佢尾龍骨， 撳佢喺地下一路笑一路玩， 最重要嘅係有個肥仔黑警， 一路笑 一路揸佢睾丸 一路話我咪幫緊你囉? 想請問有冇人拍到片? 可能嗰個事主都想告佢但係嗰陣時根本情況太亂 都冇去記到啲 香港公安 嘅number

留名，陣間做嘢

大力推啊！

多謝巴打你幫手
岩岩行過演藝 無曬人

推 係要email 同fax 一齊定係淨email 都可以

推爆佢 唔好再話喺屋企冇野做

推

自由閪同記你老母
是咪可以告去平機會

你點知我地唔係主角？ 歷史從來都係由勝利者編寫

推左先

推
加做野了

做野

1823冇撚用
你唔好on9

推
大家一齊做野

幾時嘅事呢兩日無聽到過有單咁嘅嘢嘅

推 屌

明文規定申訴專員公署唔可以受理任何警員的投訴
需由投訴警察課處理

An無嫁咩？

公務員事務局

剛剛出左兩個email

Ok

條link係咪data base唔夠
找不到警員資料

一日淋病唔撤回 一日都未成功！！！

平機會

呢個一定要推

提提大家各大領展商場
顧客服務中心提供的免費服務：

影印服務
本地傳真服務

唔好潑住先啦
齊心做咗先
開多條路行總好過原地踏步

自由閪！
睇下你閪定我閪
察閪

話無用嘅人

唔該你send左先講

你有時間打咁撚多字話無用

都夠你email and fax

反正係屋企無野好做
大家唔係唔推一推
用幾分鐘做一做呀？

推到班狗仔死

唔得咪叫議員投訴囉 佢地敢唔受理咩

[星期日] 記得同身邊朋友宣傳多一樣野﹕國歌法快將殺到﹗

鍵盤撚做野啦

Thank you for your email. This is to confirm receipt of your email and a
reply
will be sent to you where necessary.

Civil Service Bureau Complaints Unit

(The above message is generated by an auto-reply program.)

謝謝閣下的電子郵件，有需要的話，我們會盡快給你回覆。

公務員事務局投訴組

（以上為電腦自動發出的訊息。）

有冇巴打有警員編號提供？？

識做識做

Pushpushpush

豬sir同七警唔知而家咩心情呢
「仆你個街，點解我地冇畜聾衫 」

both preferred

推爆你

同求

可唔可以有幾多投訴幾多？

我要一個長清單投訴哂咁多個

豪仔ready未

告佢地 上平機會
有排玩

點先查到速龍編號？

可以

推呀
等睇佢地被炒
無退休金幾百萬
抵啦

推，沒有一個是無辜

推呀 大家記得 留資料方便跟進
坐佢地入獄

推呀 直至公務員事務局交代

唔好沉呀！撐住！

想問有無template 同 警員number 提供，thx

lm跟進

有冇list

再推

褫奪退休金最實際

推呀

公開話要殺市民果位Kam Fung Chan警員 驚撚到連facebook名都改埋

最近警察MVP究竟係警員3262定唔好搞我後面

12/6 立法會現場警員照片

2019 香港金鐘狗狗攝影比賽

發夢夢見 開槍黑警 係呢個先岩

求其搵咋，大家一齊搵下舊post

推到班黑警仆街

黑警一個不能少，尤其係果兩個外藉阿sir

贊成

呢個方法都唔錯，不過大前提要指控成立先，但佢都只係開個file，查都未必係佢查，而且佢好似無權查，最終可能都係比黑警查返！
發夢聽返嚟

最後邊個贏

3件大粒佬

Good morning 大家請跟進

Sorry禁錯負皮

光榮後就要清算

LM

督察白衫以上膊頭都無老num

便衣唔show 委員証可唔可以投訴?

係， 仲可以話佢冒警

公務員事務局
平機會

但點向公務員事務局點投訴真便衣但唔肯show no.

推爆
打人打得咁開心 睇下你仲有無得食安樂茶飯

必須大力推

推。要有集中post 整撚死d 黑警（不是所有警察）

有冇巴打整左樣版比大家參考

有樣既都SD過去先啦!
一陣知道冇num就搞唔到既話，下次一定好撚勇係咁咬人

點搞法

英勇

性別歧視, 平機會見

警犬一係快啲唔做
開左file 監都有得你坐

污點證人啦

之前咪有個護士出賣義士既

嗰個其實都違反左守則

有幾多個得呀

有無人幫手搞22號
最撚憎d人蝦細路女

推到趁地淋

如果係速龍無number 可以點

推 佢地要為做過嘅嘢付出代價

最好有人整合黑警List
咁可以一次過投訴班仆街

一個不漏，連登大把證據，再搵議員律師幫手寫信

大家只推po不做野都冇用 有冇巴絲有得fax過去

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

你追返前面
有人做左
推～

呢個既合法又0成本
手足幫幫手啦

推！！！

Lm

Gogo

😨

請問有無template 可以等大家幫手fax

雖然唔係好信 都係做官

當幫推

唔好諗住各部門之間會有好多溝通同會互相包庇，好多都想睇人地死

利申：公務員

係時候還

先出一份關於使用不適當武力先 大家可以幫忙修改
敬啓者:

本人留意到於二零一九年六月十二日下午於金鐘一帶發生的示威活動中，有警員懷疑觸犯有關警察通例或其內部守則使用不合理武力，對示威者未有對警員造成生命威脅下由警員對其造成嚴重傷害。礙於速龍小隊並未有警員編號於其制服上，本人先就此表達強烈不滿，作為特別行動小隊更應為其行動負責，而當日速龍小隊成員執勤其間對示威者大聲呼喝:「出嚟啦！自由閪！」盡失職業操守地於執勤期間情緒失控、挑釁並恐嚇示威者，本人認為此舉是有違警隊執勤要求。

另外於當日示威活動中，警方於下午三時後使用超過150枚催淚彈、胡椒噴霧、布袋彈及橡膠子彈等驅散示威者。根據多間電視台拍攝的畫面可見警方發射催淚彈時，曾以平射及直線方式射向示威者，示威者身上只有膠頭盔、口罩以及長傘。被警方撃中的傷者中，有部份人眼部、臉頰疑被橡膠子彈擊中受傷及流血，如拔萃女書院男教師被橡膠子彈擊中右眼流血；香港電台一名司機在立法會外疑被防暴警察的槍彈引致受傷及失去知覺，心臟曾經停頓近20秒；一名男示威者疑頭部中彈，倒地嘔血。示威者頭部及胸部等要害中槍。而全部傷者在各大媒體的報導片段中可見當時並未有對警方造成嚴重生命威脅，而速龍小隊以及部分警員多次在近距離或未有舉牌警告下對示威者進行攻擊，並多次瞄準示威者頭部。此舉相信同時亦觸犯國際法，如 貴部門未能給予適當處理，本人將會將投訴遞向國際人權組織以及有關國際單位以作查詢。

基於以上發生之事件，本人對警方作出之行動感到難以置信及失望，同時要求 貴部門能將當日執勤之警員名單包括速龍小隊當日執勤人員名單供大眾核實其公職人員身分以及進行進一步投訴。本人對當日警方對示威者作出不合理之武力作出投訴並強烈要求 貴部門能徹查事件、嚴正處分有關人員以及對受傷示威者作出道歉及賠償。

祝
工作順利

XXX啟
2019年6月16日

推警狗老母

針對啲個別警犬 要配特別條例嘅 有需要我聽日再打 好眼瞓 覺得速龍呢班友仔唔可以放過 聽日要投訴埋兩個英國指揮！！

講明投訴要有正確日期,警員編號,事件時間
你依人地會當係spam

咁班速龍咪會被人放生? 我見好多得名無編號點搞

講自由閪個隻狗都冇名冇NUMBER 點告?

推 義士一個都不能少 警狗無一個係無辜

推 !!!!!

推到班警犬仆街

借用咗隔離 po 俾聯合國嗰封 pdf 信連警渣打人 videos 証據，改咗 letter head 等少少資料，大家可以隨便 download send 去

隔離 Po 原信件 source:
【 突發】第三波強攻！不撤不散！林鄭月娥、速龍指揮、江敏強，我地要你地生生世世被困大灣區！

投訴左d有number既先

寫信去投訴

push!!!

PUSH!!!!

推，屌你老母死黑驚！

好撚多狗出現話無撚用，叫人唔好做

之前無委任證果單飛機師係咪應該寫下信

無上前線無企出黎既鍵盤戰士依嘉係你地發圍既時候喇！！！！出動啦！

PUSH!PUSH!PUSH!

有source 的朋友要出手

To be, or not to be: that is the question:

有無文宣組整理好

沙展22

推死班警犬

覆左email啦 射左個波去投訴警察課CAPO

Thanks! Push!

永不放棄

借位宣傳吓 ～裡面有齊各投訴部門聯絡及 Template 信
【集合】投訴警渣資訊、信件、搜証集合

一早講過
Csb係唔會L理

21號前做到互相理解，唔好再互屌

唔想和理非同勇武再互屌就全部同我入嚟

唔想開post再講
今次呢場抗爭唔係一日半日既事 可能係長久
希望手足可以繼續行出黎
星星之火 可以燎原

唔好忘記AO刀手

too long no time see

btw thank you巴打全家一世平安

不如直接用呢個：
借位宣傳吓 ～裡面有齊各投訴警察部門聯絡及 Template 信
【集合】投訴警渣資訊、信件、搜証集合

Why not both

班警犬冇number 呀

屌佢老母個監警都冇撚用就用呢邊啦

推呀屌！

你地成班連登小學雞 係到搞中共 罵美國 我地美國一早派林鄭過黎搞亂香港同中共 等佢任期一完就會番美國嘆世界 連登成班小學雞不足為懼 今次搞亂香港咁成功係因為我地寶貝王國啲大人係暗地集結商討同計劃。

利申：美國公民

冇number 點投訴呀

都唔好忘記AO刀手

唔係想撲熄你d火，但是。

試就可以試下
但又係射返個波去pprb
話唔應該係我地跟

Up

有冇巴打係成功左

[推上熱門][終極懶人包]一人一信投訴黑警

幫手推下

推俾多D人知

真？

玩死佢地
佢地被人炒
警隊唔夠人
政府再出加多人工
更多人報考
更多人鍾意入警隊

搞咁多搵自己on9

好波

On99 logic
坐撚住左個腦?
照你logic, 做錯野唔洗俾人炒啦

btw冇number點投

Sorry ，借位一用

大家應該由問題根源去思考，與其一樣樣去反對政府D賣港政策，點解唔用真普選趕走曬班賣港賊，必須要令更多人知問題根源核心，個個支持真普選！！！

現有大家要爭取D問題層次如果向上推，就會發現係香港現有制度出現問題，一日冇真普選，相同問題絕對會源源不絕！！！

一日無真普選,建制派，港共政權賣港賊一車車補上，要徹底趕走賣港賊,只有真普選！！！各自跑山，真香港人加油！！

［真普選救祖國行動］200年前香港割讓救國，如今中共有難，香港再割責無旁貸！！！

［請廣傳］香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊！

仲可以去埋保安局投訴
雖然圍威喂 但無成本又可以玩野
何樂而不為

推上熱門!

你咪撚on9 淨係諗短線
做人諗遠啲 啲90後諗野真係

仲有其他方法 比個機會你用下個閪腦

射炮，屌人，暴力以為唔駛還呀？推！

做錯野唔炒叫做短線? 咩叫紀律? 你試下醫生醫殺人睇下洗唔洗俾伙炒?
照你個logic 諗, 炒左呢個醫生唔夠醫生醫人，由呢個醫生繼續醫人啦，咁樣？
仲要唔係普遍既錯野, 係好大既錯
咁叫短線?

係阿, 我係90後。但年齡同諗野有無logic係無關係，唔洗用年齡黎攻擊我。你用年齡而唔係理據黎攻擊我，更明顯得你無腦。

正如你年齡大過我，但諗法仲一樣on99 無logic 就證明到年齡同諗野有無logic 係無關

滑坡謬誤（Slippery slope）
自己google 下啦，睇完再諗下點反駁我

[法律撚] 追究起底人士 = 只係兇鳩你

On9 90後

幫手推

如果公務員事務局唔理 send埋去申訴專員 發夢聽到話 如果一個department收到申訴專員既case 係一定要解 啲大sir最怕呢啲

個夢發得幾好

大家一齊發下夢先

大家千奇唔好咁做

驚官官相衛

真係得咩？
我之前SEND過投訴去，佢只係咁覆我

你在六月十八日致公務員事務局的電郵收悉。

公務員事務局負責制定並執行管理整體公務員隊伍的政策事宜，而有關個別部門的日常運作及員工管理的投訴，則按既定程序應由相關部門首長處理。

據本局了解，就涉及警務人員的投訴方面，現行的制度會採取兩層架構，第一層由香港警務處投訴警察課處理及調查所有有關警務人員的投訴，而第二層則由獨立監察警方處理投訴委員會審核有關調查。希望你明白，在現行的機制和相關法例下，其他政府政策局／部門（包括公務員事務局）未獲授權處理涉及警務人員的投訴。由於你在電郵提及的事宜涉及警務人員的投訴，因此本局已將你的電郵轉交投訴警察課跟進及直接回覆你。

作出投訴轉介時，本局會提醒部門根據一般的投訴處理程序，須保密處理有關投訴。有關投訴內提及的資料／個人資料，只會在有需要知情的基礎下交予委派人員處理。

Come on

1005

首先要有警員編號

唔好得個講字
有無巴打真係有做?

不能只有我看到

推。

無number啊！

推
呢個真 公墓園最驚申訴專員同公務員事務局
不過警狗有冇特權就唔知
但點都好過監警會

推！推！推！

【 突發】點解要搞627？(重開)

屌 我都係 除左日期之外一模一樣
係咪冇其他野可以做？

申訴專員好難處理黑警

【 突發】點解要搞627？

多謝大家關注社會議題

公務員事務局、平機會、申訴專員

每個機構投訴三個黑警，
每位巴絲投訴九個黑警

投訴搜證集合

Pushhhhhhhh

值得一做

推到佢冚家剷

我都唔知
我同一封野都send過去警察投訴科，幫我開咗幾個file，全部都要親自聯絡返佢跟進

先唔理有冇用 俾左野佢做先

有無黑警pc number

有無佢detail

跟住我又收到個email

//投訴警察課報案中心收到你的投訴。

投訴警察課報案中心職員現正希望了解你聯絡我們的目的。請你留下聯絡電話或撥電2866 7700與值日官聯絡。 //

目的咪就係投訴囉

警務處處長

(張華君 代行)

幫手推下post pls

跟住我又收到個email

//投訴警察課報案中心收到你的投訴。

投訴警察課報案中心職員現正希望了解你聯絡我們的目的。請你留下聯絡電話或撥電2866 7700與值日官聯絡。

警務處處長

(張華君 代行) //

目的咪就係投訴囉

（排版錯左repost）

無number呀

推到你夢遺

推~

我都有5個類似依個嘅email根本投訴唔到

推一推

冇number 點追究？

無number wor, 有冇辦法起返果班陷家剷既number出黎，然後集連登之力一人一信去屌佢地老母？

22號要小心呀

推啊

差佬好似唔係佢哋管㗎喎ching

唔好推呀

朱經緯你點睇？

Database唔齊，得d長期服務嘅

呢個真係要推，做到野

sum cheung

推～

逼不及待想玩玩了

627 不見不散！

警察想人衝，全部都係詭計

懷疑琴晚又有黑警煽動暴動

繼續pish

邊有你地咁得閒逐頁睇哂
唔想答咪唔好理囉

くぉg

推一推，收到 email 公務員事務局將 case pass 畀警察投訴科處理，仲可以點拆招

try our breast

依家睇返呢個post真係百感交集

一推再推

其實有冇用

係時候拎返出黎啦

點都好過個虛有其表嘅監警會

我冇嘢講

我無嘢講

我無野講

有無更新

有料，行動，推！

.

所以死黑警唔出證同number比你抄牌又'執法‘囉

我要投訴你

Push again

長期推

推返上黎

Pushhhh

有人試左未？堅有用？

推
贊成同佢地玩制度
一哥叫投訴
投訴唔做野咪搞大佢
記得cc一大堆局同icac，議員等等
逼佢地回應

我冇野講

用返投訴王雲海個招

記住問下落案編號同埋一般處理投訴時間，夠鐘咪check check 搞成點囉
未處理到咪開多個投訴case 投訴返佢地未係既定時間處理好囉

做一個講道理嘅煩膠

要跟進

咁重要嘅post 推！

希望文宣組織證據資料核彈式投訴

再推, 今次有#!

我矛野講

好文重溫

冇NO. 可以點做

屌

推 咩都做下
屌你 成班爛仔咁

[英文速譯] 綜合大量警察嚴重違規行為

咩都要做 多方向做野

之前好似有人話佢地唔受理?

呀WAVE哥俾人投訴左未

禁錯左負皮

推推

跪求大家唔好淨係推 手上有相有片 影到曬number嘅真係去投訴

報到就已經好好玩。

官官相衞，可能都是沒甚麼用。但不失為一個辦法。

支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推支持推

推返重要post

幫手推返啲緊要野上水今晚無任何活動 唔好比人玩到我代果班on9仔同各位義士手足道歉唔好比人玩到唔好嬲屌自己人都玩 下次無人出你地死撚緊唔好再有下次喇.....

幫手推下面啲POST / 其他重要既POST喇
請推翻呢d post!!!

（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

用香港尚存嘅制度，正式撚狗

我都無野好講

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

一齊反DQ 各位巴打入嚟填咗佢

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

一名香港市民，搞掂！唔該幫手推！ 【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

［重要］區議會選舉招募各路人馬

同樓下看更投訴都嚴重過佢啦

公務員事務局唔係赤化左好耐啦咩?
最多咪捉D 藍衫仔祭旗, 作用不大

Keep住推

你夢境有冇同你講埋係咪政府機構？